東京食海膽你會去邊間

跪求各位推介

有冇海膽達人

築地好出名個間夠做架啦

一次過試五款海膽個間？
仲有冇其他

年頭試左築地鮨國。

我見有啲網都有推介

好似唔錯

北海番屋